點解林鄭今日開記招

因為佢知道7.7警隊衰咗民意急瀉
所以出嚟講壽終正寢轉移視線
但係隻字不提警隊問題
我地一定要趁民意企喺我地呢邊
盡快抗議警隊濫權 濫用暴力
如果而家唔嘈
第日義士出嚟可能無端端俾狗扑頭
呢個問題要立刻正視

Push

唔好俾林鄭轉移視線
黑警問題係目前首要抗爭

輿論同媒體係今次運動功不可沒，甚至係唯一可以制衡警權的力量，保障新聞自由，一定要加入訴求！

近年，政府對媒體不同，選擇性吹風，打壓網媒，反送中運動中，多次被警方暴力對待、阻止採訪，行為惡劣！

我地一定要感恩報答，維護新聞自由，加入八大訴求！

爭取 《八大訴求》

啱，仲有班白痴跟佢玩文字藝術spin落去，
spin落去只會中左林鄭計，
咁都唔明